我估到個開頭 但係我估唔到個結局

佢係我初戀，佢塊面肥嘟嘟，笑起上黎塊面好似唧左兩粒魚蛋咁
所以我一直都好鍾意見到佢笑，到有一日我再見唔到佢笑...
以前日子幾難捱 幾難頂 都係因為有佢係身邊
所以先有動力走落去 面對各種難關
番左工之後，我就一直諗點樣搵更多既錢
點樣可以帶比佢有更好既將來，好想有屬於大家既家，好想佢做份輕輕鬆鬆既工 HEA住過世，因為我好鍾意見到佢笑 ，唔想佢好似FYP咁成日唔開心
佢成為左我生活最大既快樂樂源
然後有一日，佢無再覆我MESSAGE，無再聽我電話
最後一次既電話佢提到佢好攰，想成個人摺埋，未完全信任我
話有心事既時候都同我傾唔到

如今佢人已離開，我頓時覺得個人好似無左一忽咁
諗番起大家一齊好多既回憶
開始對身邊既野無哂動力
好痛，但又要裝作堅強，同屋企人食飯唔可以諗到佢既野
怕一諗起，眼淚又會好唔爭氣咁流落黎
要流淚既話就趁夜晚訓覺時偷偷咁喊
番工要扮到無事都無

我一直憧憬住大家有個好穩定好幸福既將來
盼望住大家可以過番以前開開心心既日子
但原來係我一廂情願
究竟點先捱到呢段日子.... 可以點樣起番身
我一直都認定左想同佢行落去 想行到最後

肥婆？

我估唔到開頭 更遑論結局

一個月前經歷緊類似嘅野，嗰陣仲同居左一段時間

為你自己諗 : 女死女還在，下個更可愛。
變得更成熟，更有人生閱歷，咁樣嘅男人先吸引

為佢諗 : 佢都唔信你，如果一齊左，咁咪即係你要佢成世對住一個佢唔(願意)相信嘅人。咁樣你覺得佢會開心咩

共勉之

樓主如果仲年輕，快啲搵過個，過去咗就過去咗
唯有將感情寄託喺下一位身上

放一個長假，去一個好遠嘅地方靜下，喊下，大叫下，咁痛苦嘅狀態下去死頂只會更辛苦，好易一下沉到落谷底，之後要翻身就難。

利申：返工都會喊出黎，等緊離開香港。

你衰乜

多謝巴打
你地個陣點捱過，個人好空虛

揾返自己想做嘅野，然後去做
興趣又好返工加班又好
同埋開頭盡量唔好俾自己一個人，揾下frd呻，約人行下年宵囉
要記住，你要做一個更好更有條件嘅男人，就要充實自己，無論係知識上定係生活圈子。

我地當時分手都仲愛大家嘅，不過之後佢點過我就唔知。我有frd點左我一句 佢過成點，鐘唔鐘意定愛唔愛你又點，已經唔關我事

屌 呢啲雞出面大把

講得好 我都係咁諗
但係實行起上黎好難
基乎每樣想做嘅野都可以諗起佢